【Welcome Emery】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

Asano to join Hannover 96 on loan

Takuma Asano has agreed to join German side Hannover 96 on loan next season.

躝

［睇住香港，旺角公義］26/5 西洋菜街集會

綠日子又開工
好勤力

【話題】傳艾美利年薪600萬鎊 英超排第6

【體育】阿仙奴委任艾美利掌舵，據《鏡報》指其年薪達600萬鎊，究竟在當前的英超，其年薪排在第幾名呢？原來，他還比不上昨落實任教韋斯咸的柏歷堅尼。

來倒數吧！58歲西班牙籍主帥賓尼迪斯任教紐卡素，領軍由英冠重返英超，穩定地排在第8位，其年薪為400萬鎊，以其曾贏得歐聯的名氣，算物有所值。第7位是46歲阿根廷人普捷天奴，他在熱刺賺取500萬鎊年薪，領軍進入中興期，獲得球迷給予信心，連續3季獲得歐聯席位，相信很快要加人工才能頂住豪門挖角。

第6位就是剛執教的艾美利（Unai Emery），據報其年薪為600萬鎊，稱不上太高薪。第5位是車路士的干地，至於64歲的柏歷堅尼獲得韋斯咸給予700萬鎊年薪，創下隊史新高，與50歲利物浦主帥高普平起平坐，並列英超領隊收入榜第3位。或多或少，與柏帥贏過英超有關。

55歲曼聯主帥摩連奴賺取1500萬鎊，排在英超次席，惟今季遭遇4大皆空，連續兩季無緣爭奪聯賽冠軍，表現令人失望。年薪達到2000萬鎊的哥迪奧拿，對得住英超最高薪領隊的地位，帶領曼城破盡紀錄，以100分重奪聯賽錦標，徹底拋離其他競爭者。

英超8大高薪領隊
排名 領隊 年薪（鎊）
1 哥迪奧拿（曼城） 2000萬
2 摩連奴（曼聯） 1500萬
3 柏歷堅尼（韋斯咸） 700萬
3 高普（利物浦） 700萬
5 干地（車路士） 650萬
6 艾美利（阿仙奴） 600萬
7 普捷天奴（熱刺） 500萬
8 賓尼迪斯（紐卡素） 400萬
來源：鏡報

一開始聽左餅images and words 同metropolis pt2 入左坑，上年見呢盒野幾過癮買左黎dap,聽到隻falling into infinity就卡關中 （呢隻好撚悶 ）

估唔到狃都俾咁多錢請賓賓

雲加

艾美利換logo示忠 Emery發音似Emirates

【體育】新時代來臨，阿仙奴新領隊艾美利已急不及待向天下兵迷示好，深受歡迎。

46歲西班牙人艾美利（Unai Emery）取代雲加，成為阿仙奴新帥，馬上Twitter更換logo，用上球會的會徽，同時更新了個人資料。

艾美利急不及待展開新里程，在官方消息發佈後，已把所在地由巴黎改為倫敦，暫時看來甚得兵迷歡迎，更有網民列出近5季的捧盃數量，這位兵工廠主帥已有10冠，比起哥迪奧拿的9冠更厲害。

除此之外，兵迷自行「發現」艾美利與阿仙奴的緣份，像22年前的雲加一樣，相信這是天作之合。雲加的名字Arsene，與阿仙奴的名字Arsenal只差一個字母，同樣地，艾美利的姓氏Emery，與酋長球場Emirates的發音非常相似，令人覺得他是真命天子。

圖片來源 : Twitter圖片

包皮請找數

每個post置頂

Arsenal FC @Arsenal

Our new head coach checks out his new surroundings

#WelcomeUnai

咁冷門都比佢燈到 CLS

會!

不過，元朗這支球隊似乎福大命大，元朗會長王威信周四在社交媒體上寫著一句「峰迴路轉！真係天無絕人之路？」言語間，似乎暗示元朗有得留低。王威信接受本網記者訪問時表示，忽然間收到好消息，但要在周四(5月24日)上足總之後才可以公布更多消息。

成日係第一板回到post

放哂狄卡奧 余煒廉 達蛇先搵到sponsor有撚用咩

啊哈啊哈啊哈

咁岩岩先有人contact佢都無計既

艾華頓都放左 仲有彭超然都走埋，基本上要繼續踢既話就要接收比飛馬買剩果半隊流浪

唔用咁多錢留住佢 降硬班

變垃隊二世?

一係玩真青訓囉，咁分分鐘好似流浪咁趕客 隨非你個白武士有大水喉，唔係根本連上兩年入足總盃決賽個隊都比唔上

好大可能囉，咁點都好過自降既 但成件事真係好撚兒戲

用垃隊人腳踢咪變今季垃隊成績囉，下年就名正言順降班

柏歷堅尼 700萬 炒散人工果然最高

之前根本冇消息傳過愛美麗

西咸都幾仆街
椰子幫佢救火 跟住過橋抽板

幾時找數牙

洗唔洗請佢一句？

抵啦

續多季都好呀
Relegation zone 去到mid table , 超額完成啦

工程師>椰子

點解 愛馬利 好似好生硬咁
打左針黎?

唔SICK鷹文

文盲黎

下 唔撚係呀

經過我精密計算終於知道點解Emery會接棒
因為以後我地隊波會叫

美麗的球隊

有google translate
驚閪咩

嘩, 驚天大發現

好尷尬...

......

.......

佢應該係一堆on9仔入面比其他on9仔都笑佢on9個d

用咗3個半鐘先悟出呢個結論

得啦...盡左力就算啦
明架啦...

所以新630成日踩佢

驗下智商好喎

Jm9

唔知今個轉會窗邊個俾人賣走
好期待

走啦你

大陸仔仲有無得救

甘寶主席個班邊緣人
free返d人工出黎都好夠用

要問下你

痴線我啱啱笑到要用個肺先呼吸到

Akpom 贊囝 out

阿仙奴真係痴撚線
手臂贊助都諗得出
賺咁多錢又唔撚用黎買球員

前所未有第一次咁興奮想睇賣人 多過買人

據土耳其媒體《Fotospor》報導，比錫達斯正在探討今夏引進阿仙奴射手韋碧克的可能性。
比錫達斯需要尋找泰利斯卡的替身，巴西人結束兩年的租期之後將回歸賓菲加。

快D賣啦

文傑撐到 emery 過矖火

賣
主席去拉素 ~15m
走場狗 ~20m
贊 foc

85m 加空salary cap 可以簽好多big name 了

賣左都唔夠填ozil份月薪

唔係阿仙奴諗架
英超就黎隊隊都有
之前仲話Tinder 想贊助曼聯

走場狗 一定要走啦
拎番20M

衫底都有得贊助啦 每次入波都要反件衫出黎

主席未必走啵轉左人

走場狗搵人教ok

冇咩留意其他隊波衫
自膠

你老婆即刻用牙

大6仔痴左線

Professor

雖然迷愛但太撚肉麻

唔搵贊助又屌
冇錢又屌
你都cls
心口贊助少又屌
咁你想點

都話50m係最多可以分期比既錢
可能可以洗到100m呀

文傑又借D易抽臭燒水

法國你係迷愛大將軍

手臂贊助都屌
你話佢搵哇哈哈贊助就抵屌姐

好多間都有...阿狗遲左人地一年先有

多謝

球員可以用tinder 呃西屌，當做promotion

佢哋使鬼用tinder呃咩

有單新聞係普巴係酒店屌西嘈到

山狗咪要囉
唔通日日人獸交咩

因為要同emirates deal左先

全能到仆街 2018年入球仲少過蒙遺

原來TINDER 傾唔成曼聯之後
簽左曼城

我就係想問下你有無推介thanks
btw，好似太技術流
我聽開嗰啲無咁好技術

唔知點解見到佢D相
都係覺得佢係黎參觀

西維爾 PSG 阿仙奴
三隊都係紅色呔

因為阿仙奴領隊只有一個

Stuart MacFarlane @Stuart_PhotoAFC

Busy day at work. #afc #arsenal

PSG係藍色

上網睇話個sleeves sponsorship 成10m一年
全英超最高

而家傾緊extend Emirate個心口sponsor
仲同間cryptocurrency 傾緊

head coach 同manager 有無分別

好唔慣
唔係爺爺

manager咪皇帝囉
head coach咪ceo

係
有d掛住爺爺

Manager 管理埋transfer嗰啲

head coach淨係理戰術,管,教球員
manager理埋轉會,青訓

件新衫袖位粉紅間多個sponsor又覺得無咁柒
不過點解唔可以正正常常整紅色

艾美利：每場都要做主角

【體育】阿仙奴領隊艾美利周三出席加盟記者會，談及自己的理念、目標，以及感謝前任主帥雲加。

「我的英文仍然很差，但希望盡力跟你們、球迷解釋我的理念及目標，同時告訴大家，對於有機會執教這家大球會，我非常激動。」艾美利（Unai Emery）表示，自己對所有球員都有認識，而且每位球員都非常重要，想快點跟他們對話。

要接替已領軍22年的前任主帥雲加，艾美利坦言：「這是個巨大的挑戰，但我之前亦教過其他大球會。對我而言，我十分驕傲可以來到這裡，接替雲加。雲加，多謝你的傳奇。」

艾美利又指，將會承接雲加以控球為主的踢法：「我的理念是每場比賽都要做主角，對所有球隊都會以這樣的性格出戰。」對於下季的目標，艾美利認為以手上的球員，可以挑戰冠軍，而且希望在闊別2年後，再次進軍歐聯。

圖片來源 : Twitter圖片

快啲買人

crypto過左啦個sponsor

cryptocurrency唔係簽左好耐喇咩
Emirates好似都續左

Metropolis pt 2 必聽啦，成隻根本就係一本小說

其次erotomania- voices- the silent man三部曲都一氣呵成

睇漏左
佢話closing the gap between the competitors
以為closing the deals

Emirates and Arsenal have announced a five-year extension to their long-running shirt partnership. This will see Emirates branding feature on the shirts and training kit of all of our teams until the end of the 2023/2024 season.

19 Feb 2018

Arsenal has announced a partnership with CashBet Coin as the club’s first official cryptocurrency partner and official blockchain partner.

24 Jan 2018

我覺得DT係metal版pink floyd

不過聽得佢地多開始聽symphonic/ power metal, 慢慢開始搵d instrumental 黎聽

點解咁講

不過好認同有d位好學術性唔夠爽

有一種預感艾馬利可以帶到阿狗拎三冠王

有

FM一開save,個主席話要介紹球會歷史我都係話不了

季前三冠？，

manager 只有雲加一人

Manager好似大權d?

Emery玩team talk都玩成個鐘

以後fm隻game要改名做football head coach

聽完光頭佬講嘢聽美麗啲英文真係

皮已負，wel你老母就cum

全隊講完即刻去禁個人談話

fm無得買賣人

咁不如唔好玩

啱先聽咗octavarium
覺得有啲似shine on you crazy diamond

Carlos Rosende @theRosende

El Arsenal le ha comunicado a Lucas Pérez que deberá incorporarse a la pretemporada el lunes 2 de julio. A Emery siempre le ha gustado el jugador + reunión en Londres a principios de junio para analizar su futuro

The Arsenal has informed Lucas Pérez that he will have to join the preseason on Monday, July 2. Emery has always liked the player + meeting in London at the beginning of June to analyze his future

主席強勢回歸

主席見到曙光了

敗走拉科了

主席

負皮左
好好反省

個人pf岩聽好多
base on blues scale

主席好過大麻啦
btw主席係西班牙人
同鄉會多啲機會啦

比老野迫害既球員見到曙光喇
可惜我禾,高基連,CCC已躝

now who is manager?

高基連真係最唔應該賣

blues scale屈機
minor pentatonic加個b5就得
夠簡單
好聽嘅嘢多數都係少音同簡單

分柝王瘋狂分析主席啲丁片

等俾人屌
幫手講定先，咩 作用單一，傳波差

+基佬,4個都唔應該賣
基,禾,高都係作用球員,重用唔得,但係隊波需要唔同類型既球員
為CG,OOO而賣CCC完全on9

明明係個BWM, 比人擺去踢B2B, 真係R撚晒頭

屌 唔講都唔記得perez呢個人

不過CCC留係阿狗唔會有進步，佢都批評過阿狗D龍門訓練方法

件9號都比左法國水貨了

水貨讓返件9號俾人喇

btw，DT應該好鍾意PF我上youtube見佢哋cover咗好多PF嘅歌

主席 我好鐘意主席其實
踢法聰明

不了
著九號既都未好過

支持主席踢走2&B

佢返黎等1季就等到改朝換代
而家去祖記做保方接班人

2&B唯一優勢就係計HG

樣衰 波衫都賣唔出啊..

前鋒:羊/黑B
左翼:禾碑/拿卡
右翼:MK/主席

當初好多人話check好勁 叫ccc走
例如mf
我撐ccc仲俾人屌

其實禾比唔差

講真
CCC 我唔覺進步得好勁
你Buffon 走左 ，狙咪又係買新龍

MF人都走左啦

Cech一黎果季的確係嬴晒CCC

ccc夠係啦，講廢有排都未輪到佢

點都比佢試下掛, 如果蛆轉個頭買DOLLARUMA返黎就真係

吹緊買Perin

你講呢啲叫人點答

Arsenal FC @Arsenal

Walking out at the Emirates as our new head coach like... #WelcomeUnai

叫ccc回家

回家不了

買返黎踼1 2季 同ccc可以踢567季

黑b躝
利基亞上位
同埋羊拉邊啦 要入攝後插

買cech果季係衰在唔買場區, 買埋場區既話...

r連咁大個機會俾佢做救世主
救到牙朗個十二碼 之後保方坐佢後備都有可能了

佢都28啦大佬
如果狙買新龍 佢真係玩撚完

朗個十二碼點救
包哂個波盪右網角

救到牙朗球12碼之後又晉級既話, 保方係連後備都冇得坐, 食左直紅

Ed Jones @Ed_Jonesafc

The new boss #WelcomeUnai @Arsenal

對於下季的目標，艾美利認為以手上的球員，可以挑戰冠軍，而且希望在闊別2年後，再次進軍歐聯。

係咪要話護級先岩聽?

唔通話呢班垃圾淨係可以爭在歐霸咩

當年都忍左艾蒙咁耐啦，唔比啲耐性ccc

ccc 唔係輸反應手法
係佢成日發波溫
佢走左之後冇睇過佢
依家仲有冇

飲水

兩個都太極端喎 邊有得咁計
講到贏冠軍真係糖衣毒藥嚟

牙朗球12碼你俾哂全部一線龍試都唔會救到

鐘意play ball但技術, 傳球唔係特別好

CCC>OOO

姐係咁講姐

不了

連大陸仔都呃唔到

雖然反愛 不過呢啲說話係要講

高貝利

爺爺 無人取代到你架

雲二世接任

如果爺爺有一日走
我應該會喊

爺爺身高完勝

新帥上任 唔識fluent english 冇打過英超
唔好話歐聯 維持返歐霸位都唔係咁易

氣勢同樣都完勝啦

雲加算唔算fluent english

所以下季有前4已經好滿足

原本佢係話"唔敢講會拎冠軍，但會盡力去做最好",

d譯文先係毒藥

都係達sir好

真心問 咁佢嚟之前去日本教波用咩話教
我估係英文啦

新帥上任 唔識fluent english 冇打過英超
^干爹

@林

特別例子吾計

過八個鐘大家一齊做狗

Facebook 睇到
Arsène->arsenal
Emery->emirates

Fit哂

主席>welbeck

見識下英超作客有幾惡頂

Video of Unai Emery coaching during his time at Sevilla. Very intense and obsessed by details.

不如咁啦
黑b著9號
我地嚟玩負負得正

OFFICIAL: Hannover have confirmed the signing of Takuma Asano on loan from Arsenal. The Japan international spent 2016-17 on loan at Stuttgart. #H96 #AFC #VfB

E+教練團有邊個有得留低?

主席應該轉19?
算靚號碼

爺爺好似識簡單日文

列文, 保特可以揀燉冬姑娛返教練團一員

細梅: 教我防守? 我就自爆等你躝!

躝未細梅

日文 OG>>>>>>>>>>>>>>>>>>>爺爺

學人撚og

愛馬利幾時會打第一場波

Lucas Pérez is set to return to Arsenal as Unai Emery is a fan.

👀 Only Lionel Messi created more chances in La Liga last season.

Emery is already trying to get rid of Welbeck and Iwobi

Get French Football @GFFN

Javi Garcia, PSG goalkeeping coach, could join Unai Emery at Arsenal; Les Parisiens are worried about losing him, he's very highly-rated at the club, according to @parisunited6.

Arsenal have informed Lucas Perez that he will have to join them for pre-season at the start of July. Unai Emery is a fan of Lucas & will hold a meeting to discuss his future early next month. [@theRosende]

佩雷斯！

教練團變下係最好既事，以前成班老屎忽已經撻晒牙

分唔到係trapp鳩定個教練鳩

both

其實2&b真係有潛力 佢波底係好 係差個伯樂
好老實講主席俾盡二線頭 而且都踢唔到好多年..

creat chances 只係少過美斯都二線頭

留主席放黑碧？

之前又話3M買Evens, 依家冇晒聲氣，買黎做後備都抵啦

美斯一線尾

係就快 Perez > black b
我自己覺得Perez ~ Laca
可能最後係 auba laca Perez 三個打前邊三個

奧燒create chance都好多但整體表現點大家都有眼睇 成季得續約前表現好 主席大家都睇過佢踢 我唔覺得佢勁到可以帶隊上正軌 當然2&b一定唔得 但係係有潛力 唔應該係要放棄

咁佢本身又多傷...
當然雲加的確比得少機會

基本功合格 千幾萬貨仔黎講我絕對收貨
用佢輪換點都好過黑b啦下話

同埋主席始終限米煮限飯, 出得場而有時間發揮既佢都算交到功課

點解你可以雙重標準到咁
主席用正選核心既標準
2&b就用後備既標準
唔講啲乜 主席個腦已經勁好多啦

有排出親場都g/a 根本就好實用

強勢回歸

所以我無回佢了
無野好覆
create chances 多都係整體表現廢
大麻場場閪好波一場 叫做有潛力唔應該放棄
受教

主席係雲加權鬥之下先俾人發放邊疆

話主席唔勁真係笑出黎
個陣出親都有貨交咁濟 但都係要雪

好期待佢點樣圍住藍斯黎踢

除左第一場柒
之後其實合格啦

明明大部份時間出場都有表演
點解唔用真係得爺爺先知

睇愛馬利D 訪問
條友講野真係好似個弱智

留主席其實幾好用
而家個陣成隊都用腦踢波

足總盃都算功臣

就算坐後備
都好過黑B先

記得佢有場勁ban中柱, 腳頭好重

講緊lucas

最記得主席勁fit有場大三元

下場繼續後備出得幾分鍾 唔知爺爺諗乜

唔係雲加想買 好似係

唔買都買咗 手上有張 fit嘅牌都唔用

James Benge @jamesbenge

Laurent Koscielny has said he hopes to play again in November.

甘寶無哂聲氣

好記得有場盃賽入完兩粒
但下場都係照打聯賽後備 跟住對般尼茅夫輸緊3粒, 後備出黎好似射入第3粒
但之後都係繼續雪
雲加都ON撚9, FIT到爆但唔出, 唔撚係睇個態出人

Arsenal FC @Arsenal

Unai's got a message for you all 🔴 #WelcomeUnai

Congratulations. Better English than Harry Kane.

'I'd prefer to win 5-4 than to win 1-0'

愛美麗訪問

加齊迪斯訪問

走場狗話Ok冇問題

Unai Emery's first day as Arsenal head coach | Behind the scenes

渣士啲friend

呢條友做教練得咩
我覺得仲衰過爺爺

拉科降班 希望可以返返黎做下輪換

爺爺型棍子貢多

唔洗講

主席波底高黑碧幾班
希望可以收番黎用

波衫都比人拎撚埋

又要返工

好眼訓牙屌

唉

走硬啦阿狗咁對佢

fb d人話佢似loki
邊忽似

普狗

Loki型好撚多

仲有兩日先放假

I, Loki, prince of Asgard, odin's son

點捱
好痛苦

神户勝利船有五線普+ 小白

生活好苦

等普子教下條疤狗小花踢波

普狗返工俾人play ci都未出聲啦
你new630話乜痛苦牙

星期四咋屌那星

髮線

Breaking News: President Trump’s practice of blocking Twitter users who criticize him violates the First Amendment, a federal judge ruled.

屌又開始做狗生活了.....

單身狗

腸胃差點搞
成日食撚完早餐肚痛

返個兩個幾鐘就屌哂鬼..90後真係

全部九十後都係垃圾

welcome 奀唉愛美麗

仲唔立法標準工時 香港政府真係世界級

仲要暑sem返得2個星期

你唔返工我點樣剝削你牙?

每周最多20小時就差唔多

a09

學路狗做老細

暑假去溝女喪玩好過啦仲返學

同過個法國仔傾
佢話法國返七個鐘連飯鐘已經好長

佢做兵

食飯食3個鐘就唔耐

番一個鐘已經嫌長

拎失業救濟金算了

大陸子

10小時好了

香港立法既話應該係70個鐘

我公司都有廢老反最低工資

齊頭100

20個鐘後計ot 雙工ok?

Unai Emery on his targets for Arsenal:

"All the titles are important for us," he said. "I think we can be and we want to be a candidate for them.
"I don't promise today we will win but I can promise you we will work hard and we will work together.

G持

Lucas Perez is set to stay at Arsenal and will be called up for pre-season. Unai Emery has long admired the Spaniard. [CE]

終於重見天日

主席 證明自己比爺爺睇啦

就黎又加最低工資了

學日本要求員工打卡收工再自願番黎做義工

都唔夠人用
留黎輪換仲撚好啦
波底又唔係廢

Emery: “When you don’t have possession, I want a squad that are very, very intensive with the pressing. The two things are important for me to be protagonists; possession of the ball & pressing when you don’t have the ball.” #afc

班友要Pressing

好過2B同黑B好多先啦

收到風會交換美斯

咁換哂班軍醫 同recovery 未
一陣逼兩逼拉親又話收咧

買多d人pressing

76daddy去左拿波波

屌

Sarri去轟了

岩喇 唔想再睇少爺兵
乜柒咪豬牙 黑b牙 撞兩野就傷
教下我藍 埃及迫搶應該幾好丁

唔想隊波變到史篤城咁

曼城咪又係咁踢

貢梨尚典 簽埋76一人教一場好冇
不過反而Sarri去轟真係上季都冇諗過

呢季啲波先悶 慢到lump到

轟對上一個做到三季嘅已經係摩狗

update下險簽情況者

證明佢有上連登啦
點反呀又想？

印象睇波

好令仔

愛sir 就唔同喇

記者會口窒窒無d霸氣

但都已經幾個英超

愛美麗教阿更加冇諗過啦
明明傳緊76屌屌達子
無啦啦爆出黎

點解呢
呢五六年有十個盃
你爺爺有幾多過？

因為果陣仲未正式會面
只係one of the candidates

Impressive interview

4年3個足總盃

反霸氣冇得駁

呢到啲清：保溫杯 不了

仲有社區盾
油腸盃

無睇拉科唔亂講
但講真 拉科應該咩波/死球都比哂佢搞 數據一定好架

冇諗過得50m可用分期畢直

下?干地走左啦?

又唔見第二隊啲死球專家好過佢

我以為阿迪達簽硬
係咪因為佢唔肯放個買賣人既權力出黎?

差分手費

其實開角球都計create chance掛 我諗係咁者
都係果句 阿狗要跑得快同效率高
佢番黎無問題 歡迎架 不過都係當佢普狗咁用

你有冇睇過佢踢波架？當普狗用

阿狗見完愛sir 唔簽阿迪達

阿迪達要係轉會上有決策權，艾馬利唔要

左腳重炮 跑得唔快 射波準 唔係普狗係乜

愛sir 都有喎

呢個似係記者鳩吹

射波唔叫準重炮 有跑動 起步果下速度可以 用腦踢波 已經唔似普狗啦
同埋阿狗跑得快 效率高 siu4人咩

記得佢怒ban中楣果球好深刻

跑就真係不了 唔知果年身重定咩
普狗都係用腦既當年

係咩

艾馬利點睇都好過阿迪達，管理層唔係on9都會揀艾馬利

咁其他隊都會有人專開角球死球啦
點解得佢咁高？

佢啲邏輯好奇怪

我9up者
我自己就好小睇數據判人
所以我都話我小睇拉科唔亂講

唔掂
教練仲搵唔搵佢開死球角球啊

死球專家我地無 但斬死球角球有臭燒 有渣卡
黎到阿狗都唔輪到佢搞啦 咁點create chance先

佢雲狗返黎鏟草都接受到就知同佢傾波=side氣

咁黎到阿狗有無得搞先
比佢搞咪將Xhaka d stats 轉左比佢囉 對隊波實際幫助可能有小小 唔會大囉

雲狗係鏟fans者

臭燒成日sick leave

貼數據睇下佢生波做左幾多個create chance最公道

渣卡全勤

Visit Rwanda
即刻變撚左隊非洲波

邊個話佢死球專家牙
佢係咁勁carry到成隊拉科就唔會降班啦

10m 一年 唔要

咁講真 即係ozil d助攻小左
你地都識講 係giroud welbeck把握差啦

咁主席係拉科做得好都唔代表咩架喎
踢大會同護級隊點同玩法呀 球權都差一截啦
仲有佢西班牙人黎英國當年都未適應到 番黎又要適應過

望出多幾個簡奴好過要錢啦

你咁講國外中下遊所有球員都唔洗買啦

唔係咁意思
有d球員適應好快 eg 山狗
有d球員7完一季 第二季都好 k6
不過要擔心囉

同呢度幾位CHING籌旗整個Visit AR Post 仲好

質疑愛sir
愛sir 對每個球員都有晒分析

visit LIHKG好喎

拿波都請到肥安，阿狗真係

係窩,橫掂貢rich

愛sir 屌打76

仆街高層
人地做領隊點可以無話事權
買果啲人都要岩佢戰術先得嫁

安76 教巴黎三年先得一個法甲

Visit 下阿post狗竇點都好過去盧旺達吖

即係愛sir 寫張list 出黎 岩佢戰術球員
但最後簽邊個就高層決定

一定係巴黎班波有問題 唔關領隊事 (曲)

打左翼黎講 佢算係唔錯既輪換啦

好過睇養和 再睇到佢就真係入養和

睇啲報道應該大概係咁?
不過我都唔知爺爺之前買賣人係點操作

如果用佢黎淨係做出波就幾好
養和講真係10號位球員黎

10號球員

美欺
尼日尼亞力架版
睇下佢會唔會有d進步啦

睇愛sir 點指點姐

條撚樣踢左成年都無乜進步過仲好講

20出頭 青訓 無所謂啦
就算唔成材個cost都唔高

現家USB有排佢睇啊

主席用黎打後備就OK 提升番個板凳深度
正選就未夠班了

非洲黑鬼識用電腦?

CCC 係佢人版再咁落去

愛sir 要個個都睇
捉住佢係面前慢慢睇

雲加走了
保蛇都無定企了
又同ccc未必一樣既

iwobi forever🙅‍♂️

10號球員係撚美斯 講緊列基美呢類 近代都少見啦 或者現代足球無呢個位置
前場組織 進攻節奏2&B 邊樣有
季尾退到踢中中 踢到不知所謂
你老死牛奶仲似啦
2&B10號仔

養和b 12號位

黑b都夠班後備 主席點會唔得

10號有好多種既 時代亦一直演變
列基美 ozil 朗甸 卡卡 美斯 zidane都係十號
而家既十號位仲可以拉邊打
我覺得養和視野唔係差 不過睇到唔一定比到
牛奶更加唔係十號啦 進攻慾望隨年齡而下降

後備ok 支持

牛奶從來都係6號位

雲加on9先擺佢做十號

佢埋門好過黑b 換入黎快放又得
利申打fifa個陣得

快放就不了 fifa速度幾多 想知
埋門係ok既
做後備最緊要係有d正選無既元素 質素反而係其次

養和做下後備啦
中前場有奧巴 拿卡 奧燒 mk 仲多個佩雷斯
幾時輪到佢同黑b

踢下霸氣盃囉
人工又唔貴 都要有人坐下bench既

Black b就算啦

後備都要睇作用呀
有d係入黎改變戰局/戰術，例如基佬禾仔
主席呢種擺明係輪換/正選傷時用既後備

其實有主席踢後備既話真係幾好
上季歐霸一出唔到美羊, 就要夾硬用黑碧之餘冇人可換
如果用主席我諗中前場個做波同埋門能力會好好多

而家我地中前場D正選係一線球員(頭定尾唔講啦)
但係後備一野就變三四線
係咁既話我買個米9前鋒用黎斬燒味好過啦

佢係度果季 有幾場後備入黎都有貨交既 由其是對下游隊
唔講埋門佢出波都係成隊最好果幾個

收佢番黎送黑b走既話我覺得係好事
即使我唔睇好佢可以有咩大作為

正選都隨時好過黑b iwobi啦

卡路爾

住烏

咁黎緊又照計無問題既 上年係轉會做得太7

卡怒耳 唔傷既話係幾好用

迷愛反雲

rwanda forever

阿狗需要一個杜奧巴

迷愛黨

名宿：雲格要走阿仙奴才解毒 艾馬利接了個爛攤子

艾馬利正式出任阿仙奴教練，也正式接過了傳奇教練雲格的教鞭。就在人們對雲格的離任充滿感懷，對艾馬利的上任充滿期待時，阿仙奴名宿馬田-基昂則澆下一盆冷水，他在自己的專欄中表示：艾馬利接過的是雲格留下的爛攤子
以下為基昂專欄摘譯：

在阿仙奴的新聞記者會上，我們聽到了加齊迪斯（阿仙奴CEO）暢談他是如何被艾馬利的激情和競爭精神所折服的，而這些品質正是阿仙奴所缺乏的。
自從上季足總盃決賽之後，這些阿仙奴球員就再也沒有拿出足夠的激情。從那次戰勝車路士之後，我們再也沒有看到想成為贏家所必須具備的決心、渴望和動力。
期待艾馬利能在一夜之間把阿仙奴變成爭冠球隊是不現實的。雲格執掌阿仙奴22年，再考慮到曼徹斯特兩傢俱樂部的消費能力，爭冠的競爭會非常激烈。
艾馬利繼承的是一支在賽季最後三分之一階段能製造威脅的球隊，但這支球隊缺乏硬度和穩定，特別是在作客。如果艾馬利能解決這些問題，那阿仙奴才有了挑戰英超諸強的最基本條件。
加齊迪斯還說自己被艾馬利對阿仙奴每一名球員的分析所震動，我很好奇他是如何解決阿仙奴的防守問題的。
當我在雲格手下踢球的時候，他的哲學就是你永遠不能讓球員看到自己的錯誤，不然球員的自信心就會崩塌。然而我對這套哲學的理解相反，當我得知了自己的錯誤時，我才感覺到自己學到了更多，有所進步。
當阿仙奴告別雲格的時候，酋長球場的氣氛真的非常溫馨。那種感覺就像回到了高貝利。中毒似的氣氛（toxic atmosphere）消失了，取而代之的是團結和凝聚力，球員們也在積極地氣氛中茁壯成長。
阿仙奴球迷也應該給艾馬利同樣的溫暖，讓他擁有取得成功的機會。

盧卡古呢個弱化版巴哥幾多錢？有都唔到阿狗簽

當我在雲格手下踢球的時候，他的哲學就是你永遠不能讓球員看到自己的錯誤，不然球員的自信心就會崩塌。

唔怪得會重複犯錯啦

阿仙奴球迷也應該給艾馬利同樣的溫暖，讓他擁有取得成功的機會。

無人可以取代到爺爺

雲爺爺就收皮啦 以家迷愛黨話事

班球員 冇獨立思考能力

艾馬利繼承的是一支在賽季最後三分之一階段能製造威脅的球隊，但這支球隊缺乏硬度和穩定，特別是在作客。如果艾馬利能解決這些問題

現實係以前西甲法甲都做唔到 去英超更加做唔到

老而不最後既禮物

雲加真係湊仔咁湊

唔係點會一開頭基佬同班幻幻咁癈都狂出 個個都經唔起考驗

下下要球員自己諗洗撚教練呀？

初頭狂出基佬係因為冇人用姐，仆街仔走撚左，果季基佬踢左51場

睇下報紙都知自己衰咩啦

簽Seri改造做前鋒

睇埋理性足球分析個youtube channel，xhaka即刻變成新沙比

I am an Arsenal loyalist. But this is disappointing.This was typical Arsenal! Hire a manager who got recently sacked. Who couldn't manage to even make it to semi-finals of Champions leaguewith best talent at disposal. If Arsenal management had mentality like Champions League they would have gone either for some revolutionary type like Thomas Tuchel kind or experienced like Antonio Conte(who is likely to quit post season). But typical Arsenal.

FB堆阿狗知唔知自己打緊d咩？

佢就係搏球員自己開竅 你睇基佬到呢一兩年叫做開左少少 資質同自覺性都係問題
呢個世界邊有咁多牙朗瘋狂自學
2B就係負面例子 依家仲學人四圍浦

有冇巴打去睇

那有錢

1500

樣衰 唔努力 屎波 仲有冇?
唔係雲加自培養親信跟本冇可能夠料踢英超

米九大肉腸

所以雲加咪要走，我覺得比兩三年時間艾馬利好合理

iwobi仲有懷疑食大麻 比賽前一晚夜訓

共兩日

typical個地方係冇鬥心 而唔係比人sack 比人sack果個得愛美麗

咁貴

好多阿狗
但無錢，不了

好想印番今季件卡蘇拿

識玩一定係早幾年黃色波衫

我既意思係，干地睇怕都係會比人炒，咁阿狗請干地定請艾馬利都係fit佢果句Hire a manager who got recently sacked

其實唔駛諗咁遠，
三年內有返歐聯踢已經合格，
之後嘅事之後再算，
可能到時連歐霸都冇得踢
睇下仲會唔會咁大口氣

佢兩個地方都錯咁解

呢個價應該包過夜無限黑肉Q

有甘保 伊保爾 簡奴 施華 好正
但千5蚊真係卻步

其實有冇人覺得呢件黃色好撚肉酸，我記得當年好多阿狗讚靚，我黑人問號左好耐

我應該買今季黑色/藍色 我主場印左牛奶

我廠黎緊劍指英超下屆踢歐聯就梗架啦

藍斯續約 印藍斯作客

呢件衫既卡叔表現好代表性

的確有好多阿狗會咁諗，阿狗如果係鏝／獌果種無限金錢就話姐…

果季3件都麻麻地，件third kit已經算最靚（我覺得）

都好過下季果三件

今季柒到

下季果3件就算啦

好現實，如果真係50M連人工，
咁我接受到維持現狀，
呢個數要前四跟本完全唔合理

已經印左藍斯
希望佢唔好走

講波衫，其實今年3件都唔差，件主同third我覺得好靚

中游方案 入到歐聯位都係靠運
想知個光頭美國佬同高安基到時有乜癈up

懷疑佢個兩邊袖既設計就係為左印Visit Africa係上面

叫iwobi返佢家鄉慢慢visit啦

法國普狗真係冇上過水

黑粉正

禾清召喚
50m唔係就咁net spend 50m架

雙曼無限金錢，已經霸左兩個位
淨低兩個位4隊爭
而家猁又有高普
轟下季又可能反彈
好難搞

算嬴歐霸入歐聯囉，不過陣間又整隊下體會黎就898

佢講到口臭了
叫佢整個q&a之後copy&paste啦

黑粉賣到冇特價就知真係好受歡迎

整完擺係#2算啦

主席仲有機會番黎

信愛sir

下季車仔都踢歐霸

呢件堅靚

我廠下季都有羊可以踢歐霸，唔洗再見到黑b／2禾b正選

我地冇左雲加，
干爹唔會尊重我地了

唔係干地喇 轉人喇

MKHITARYAN'S EMERY HOPE

Henrikh Mkhitaryan hopes new Arsenal head coach Unai Emery will bring some fresh "tactical ideas and spirit" to the club.

Spaniard Emery has succeeded Arsene Wenger, who was manager for 22 years, and set out his positive vision for the future when speaking at a media conference on Wednesday afternoon.

Attacking midfielder Mkhitaryan joined the Gunners from Manchester United in January as part of the deal which saw Alexis Sanchez head to Old Trafford. The Armenian feels Emery, who left Paris St Germain at the end of the season having won the French domestic treble, can make a real impact at the Emirates Stadium.

"I still haven't had an opportunity to meet him,” Mkhitaryan said in an interview with VivaroNews Sport. “We didn't have time to talk with each other. I hope he will bring new tactical ideas and spirit to Arsenal, and I hope he will succeed. I haven't talked to my team-mates about him. I would like to meet him. Everyone at the club is a professional. Everyone knows what he should do and what he is expected to do."

Sarri分分鐘仲勁

來季歐霸好大機會係我廠拎

希望車仍然係我廠私家G

佢好似話要轟買希古恩

OK, 決賽見，咁希古恩就可以敗家了

sarri
干地話break from football
冇左雲加就唔想玩 終極迷雲

cio:挺高個pat

咩年代呀仲希古因

轟賣莫拉達去蛆 蛆俾返希古恩轟

下季奥巴美羊揸旗

痴撚線，miji衣架原產地用台灣比人罰25萬人仔，支那不如鎖國算鳩數啦

Marca: Emery’s coaching team will be:
-Juan Carcedo (1st assistant)
-Pablo Villanueva (2nd assistant)
-Víctor Mañas (tactical analysts)
-Local assistant (someone who knows the club and its culture such as Bould or an ex player who speaks Spanish)

呢件正D

Local assistant 亨利啦

呢件同今年果件都靚，一件螢光字一件粉紅色字

多嘴狗比skysports cut人工

贏國幾時爆煲

但最正一定呢件

-Arsene Wenger (Local assistant)

2048都未爆

點解咁鐘意亨利
消息話佢有得做領隊先會返黎

保蛇stay

中場中死硬

阿狗個fb admin係咪唔撚識用Restricted Audience

HOLDING
CHAMBERS 都好過佢喇下話

it佬比人炒埋啦

越黎越強大了
真係諗唔到中國點先會爆

holding同chambers防守上一樣都係轉身慢，轉重心慢

local assistant個位又細人工又低 享狗肯定唔做

黃色呢件最令

保特話張伯斯係英冠級數
佢又講得岩

沙卡個位換簡迪落去都踢唔掂啦

Xhaka 單中場
一野俾人打爆

呢條撚樣完全係睇錢

咁樣442既話不如唔好踢中場啦，一有波一下扔上去鳩跑算啦

"I love the analysis, and going through the whole match like a movie. Then I work through all the situations"

#WelcomeUnai

得全盛大肉腸可以踢

當佢發現我廠啲垃圾嘅戰術執行力係有幾低，
佢就會明白自己連CAM都冇想拍戲都唔係咁易

唔用臭燒都有可能

可以買返禾仔堆跑狗返黎

佢咁想做阿狗教練既，就辭左講波佬份工搵d中下遊教吸下經先啦

我迷亨都撐佢唔落

已經冇其他中場做到呢個位

考驗愛sir 機會黎

我都想買! 諗緊印邊個好

美羊 藍C

希望我轟可以永續干爹

旺角好多波衫舖仲有，$599，印粉紅色盃賽字加$100 - $150，有d仲有張伯倫果d印

阿狗冇左雲加，干地唔會敬老了

印我啦

干爹教就會雙殺你 干摩哥就冇左18分 可以直接打歐霸

Ramsey / Wilshere / Ozil / Monreal

當鑽石打，比mk roam 算啦

正常返工當然睇錢

之前聖誕果排官網有減價
我掃左幾件
好抵

114-18=96
仲係爭緊前四

領隊呢D緊係由低做起架啦 一黎就想做最大 名叔大撚哂咩

考慮之一

睇錢咁更加冇佢份 根本未夠料

就算施丹都要教幾季青年軍先啦

俾保蛇

114*0.75先 作客冇一半分

話說痢個石內卜之前係咪因為黎阿狗見工所以出走？

睇死佢咪又係加利佬之流

佢同高普唔岩

唔係

我都想知係邊8個candidate

一樣姐，季初就話一定要衫+印咁賣，依家季尾啦，唔賣就變死貨責住

BBC david話愛美麗喺interview 播片
連阿狗幻幻都識

應該傳過既都有機會

艾馬利、阿迪達、安76、屌帥

仲有4個？

Allegri
76
Arteta
Nagelsmann
Jardim
Vieira

亨利,韋拉,拿高士文,我

我覺得愛美麗未必會重用拿卡
本身冇form咁踢, 拿卡同美羊都算夾
但係如果愛美麗要有form, 例如兩隻快翼加個強入波既攻中
咁就真係冇位放兩個前鋒
奧燒同mk恩放翼都係冇用, 佢地有用時都係入返中間

愛美麗要兩翼拉入中路
岩晒阿狗
要兩閘推前

zidane教得1年半就教皇馬啦

安歷基，亨利，韋拉，杜曹

收皮啦仲講緊呢樣野

琴日都話冇翼岩佢踢法 注定好大機會失敗

而家最尷尬既係奧燒岩岩續約, MK恩岩岩黎
好難話唔用佢地兩個換D翼返黎

佢用果啲翼技巧好好 阿狗冇 隨時叫主席頂當

亨利肯定無份
應該係拿高士文

ozil續左先賣得高價

喱件仲有得買咩
btw 點解官網仲未減價
定已經減左

拿高s文話轉會費又少又冇歐聯 收皮啦

真係做足功課

官網得返小童

盧卡斯同米希達恩囉

有，大把波衫舖仲有

咁咪好，已經對隊波有晒充分既了解，pick up都少d時間

睇碼
S碼斷斷地

唔係話愛帥用內切翼咩？
mk恩都唔啱？

打下電話問下都係用5-10分鐘左右姐

咩身型先會著S

著開童裝XL

M好闊同好長

米6都無

連登個完全封鎖功能有左幾耐？
啱啱先發現，block左幾個人

米1

仲矮過禾

減肥啦肥豬王，小心爆血管啊撚樣

@打手599

包皮長度牙

肥豬王

找數！找數！找數！找數！

希望佢爆血管可以學一個MK屌一次17碎妹妹仔同一個月屌8條女

收嗲啦死厹，呢到冇咩咩妹啊

駁包皮啦屌你老母，唔使找數啊？

但有個屌17碎妹妹ge你

share啦屌你，唔洗找數阿

=.=

幾耐冇見過張圖

好波

學羅賓追擊 mk算了

找數先ok?

ching訓左幾耐

知唔知爺爺resign左，阿狗歐霸4強嬴左下體會、決賽嬴馬賽？

一個MK屌完17碎妹妹都未找數

我四強買左下體會Cham好似收左錢

咩咩妹好唔好屌

達斯拿

想知香港邊到有XXL波衫買

17碎學生妹定護士姐姐好屌d

護士姐姐for sure

問2&b

做老襟

你地只係攻半邊場

屌你

干地都算
杜曹真係

杜曹+diamond eye

禾米4高刀系著s碼

本報接獲投訴，指立法會議員馬逢國日前離港時，手提行李中有一支200克的髮型造型啫喱。由於該支造型啫喱的容量超出100毫升的規定，安檢期間，曾有職員要求他棄置或將物件寄倉，但遭他拒絕。馬更被指曾「撻朵」表明自己為立法會議員兼揚言「搵上級過嚟同我傾」、「我識林天福(機場管理局行政總裁)」。經過多番交涉後，馬終獲「放行」，成功將該支造型啫喱手提上機。

佢都無乜頭髮啦gel乜撚

得你會明

you都係

由你po出黎真係諷刺

自己講出黎引人jer

自己友都JER

光頭仔jer光頭仔

你好屌啲

source?

普狗今日食咩

比人流放邊疆 終於可以回朝

包皮找數未？？？？？？
講牙！！！！！！！！！！

米五肥仔

一句講晒大陸妹定咩咩妹

肥仔著到s咩

找數

me食飽訓晏教了
迷普食飯未呀？

找數！找數！找數！找數！找數！找數！

禾米4肥仔刀系著s碼

包皮已經唔存在喇

禾刀食飽係車嘆冷氣

找數未

找數啦！！！！

生果日報牙
個個都jer me得你無

未jer 姐

搵到

準備收工

普狗放飯了

大叔的愛個po見到好多腐女 基佬

咁好!返半日

仲未上水

MARCA: Unai Emery wants to appoint an ex Arsenal player as part of his backroom staff, he prefers him to speak Spanish.

皮皮識唔識

求下達sir幫佢手囉

係西甲踢過點會唔識西班牙話牙
你撚鳩禾牙

多嘴狗識唔識

山狗踢英超都唔識英文啦

條撚屌好似淨係識法文同英文

阿古路踢咁多年都唔識講

山狗全能到仆街典會唔識英文牙

雷耶斯?

阿狗好似無乜西人同南美人
雷耶斯？？

迪維斯

西文都識呀 之前同山狗做過訪問

亨利都踢過西甲

Özil

多嘴狗會唔會唔做講波佬返黎做教練牙

成日講ozil唔press
不如你睇下波再講
成條中前場最唔press既應該係牛奶

其實佢有做逼搶防守

Sell whatever offer comes in

Welcome almunia

班友成撚日話燒唔迫搶
有時真係講得多都口臭

50m咪又係講到口臭

好多一係印象球迷
好多一係唔追po一入黎人地講完又當人鳩噏
所以好多時波都唔想傾
到唔傾波又話我地互含

#AFC | Some of the backroom staff that could join Emery at Arsenal...

Juan Carlos Carcedo - Assistant Coach

Pablo Villanueva - Technical Coach

Julen Masach - Fitness Coach

Victor Manas - Video Analyst

Xhaka 都有 不過同無都差唔多
講到囗臭

咁燒啲迫搶係唔係同無差唔多呀？
反搶完打反擊 又有回防執屎
睇多幾場波再講啦
我反沙既 佢埋身唔係差喎
身型有 好多時爭贏
係有時得個望字累輸波姐
講防守技巧算係咁
中場中轉打單防中

Henrikh Mkhitaryan on Emery: “I still haven’t had the opportunity to meet him, we didn’t have time to talk with each other. I hope he will bring new tactical ideas & spirit to Arsenal & I hope he will succeed.” #afc

Since Wenger left...

燒嗰啲算係迫搶咩

季尾越踢越好啦
好多位都見到佢補

遮線咋佢

你話乜就乜啦
反搶果陣又選擇性失明
回防執屎又當睇唔到
反燒永遠多多理由

最大問題係紀律差集中力低

迫搶唔係衝埋對手到就叫迫搶
遮線都係重要一環

對住youtuba 個教材式飛剷

山狗式迫搶佢地最鍾意

又笑人識波

突然間諗番起路jj同c朗鬥跑個畫面
依家隊阿都無乜人會咁追法

所以以前啲人成日話山狗跑動大 迫搶 有熱血一面
又話燒散步 跑動少
諗起都笑出黎

阿狗種逼搶係會中場唔follow, 斷開左

依家果班中場追一半已經放棄左

而家有mk 好左好多啦

mk補位幾叻

遮線同迫搶唔係2樣野黎咩

鬥心

包皮找數啦

你找左未啊

其實同一樣野黎
你睇疤以前6冠果陣
反搶都係有效率咁圍對手反搶控球權
當然會有啲時候會埋身搶
不過佢地體系係遮左你傳球路線
一傳就拎返個波
如果得鳩搶
不如比個山狗你算啦
無腦波牛

你無隊友遮線點搶？
睇下痢d迫搶就明，一個搶兩個遮
再收窄範圍一齊迫
所以搶到打反擊好多時已經兩三個係前場一齊跑緊去攻

山狗屌隊友 有鬥心
我燒屌隊友 扮大佬

再簡單啲講 以pro club為例
我打防中就係掃波 其他人唔遮線我就比人猜龜
所以有個隊友遮返線我搶波成功率就高好多
如果得一個搶 係無意思

pro club

其實原理一樣
佢地攻哂上去
行行企企咁 對返落班球員到其實一樣
你無隊友幫手 你一個人搶波人地猜到波咪輕鬆過你囉
咁都唔明?

我個陣學踢波 個阿SIR就係咁講 我遮線 另外個就迫搶
理解做迫搶同遮線係防守技術入面既一種

成日話打機理論唔岩聽
打機你地有打開既會易啲想像
因為情況類近
已經唔係講數值唔數值問題
你一個人做防守同一隊波做防守
已經好大分別啦

打winning 咩，下下一對一搶到波？
現實就係防守體系好靠合作

已經係個體系黎
一個遮線 一個埋身 已經係迫搶反搶
無人遮線 咁人地有得選擇傳走個波
你迫落去都無用
相反 有人遮線 埋身果個會易搶好多
即係套用落燒到 佢遮得好線
其他人埋身自然易搶
同樣道理 佢埋身都要有隊友遮到線
唔係點搶波?
你地成日j既kante遮線真係世界級喇

想問全能到仆街英文點講

我打fifa pro club都唔係下下一對一搶到波
因為人地會one two彈走個波
咁現實班球員更加高球商 點會唔比人猜龜呢
佢地鍾意睇山狗果種波牛式鳩迫 反燒反到話燒唔防守唔迫波 已經無野好討論

問我獌手足啦
佢地創既

Chuen lun bu pk

其實山狗個種癲狗搶法，有人遮線/打double team就好好用

山狗上去迫個陣，阿狗通常都回曬後了

牙狗防守體系一向有問題
遮線為主
前場遮線中堅標出黎
結果人地一單檔一彈就打穿成條防線

場上11個山妹 > 巴塞

個波有冇機會掂地

一king波就無哂人
成日話禾地唔king波

真牙

冇防中係咁架啦

法國呢兩三日普狗朝早要做野之後就好多時間king波

你用FIFA傾波點搭嗲

所以個體系問題
老野搞到咁

即刻無曬人king樓king股

cio真阿

ＣＩＯ好波

咪一鳩樣
又唔係用數值講
一樣原理姐
你一個做埋身掃波 等於你地睇沙卡踢波
有多個人遮線 埋身果個搶到既機會高好多
所以之前鳩鳩搶波成功率好高
有卡叔遮線 搶完就比卡叔發板

普狗個ci->o->ｏ->Ｏ

99連
爺爺個套 防中要造埋波

CI O

卡叔不嬲好波,係會員垃圾

Alexis Sanchez

用fifa係最形象化比唔係睇開波既手足知道我地講緊咩，
我都成撚日用fm講啦，事實就係遊戲入面可以學到concept

HO BALL

吊曬你地老母牙

好少好似我咁球員同會然都是垃圾

yes
fm其實都可以套用到
睇包皮想我用咩方法去講
防守技巧除左埋身仲講遮線 預測傳球路線
kante果個球商真係世界級
所以話迫搶除左搶之外 仲要遮線
唔係成套迫搶就唔成功

俾人炒左未

CI oｏＯ

駁吾到

普狗上到黎又開始變鳩噏time
又比啲人誤會我地唔king ball

係好少會員同球員一樣冇頭毛姐

成班狗黎

咁得閒上黎講野？
同CIO 講普狗好得閒 做曬d野先

乜唔係就咁衝埋去就搶到波架咩

希望佢老細快啲催佢做嘢

lunch食咩呀

以前可能得
講緊廿年前既人波底無咁好
而家越黎越猜得
埋得身人地傳走左個波喇
所以遮線工作慢慢都傾向越黎越重要

去完廁所蛇王好快d番埋位啦
比cio捉到袋底都叫你奶

決定以後打pro club落力啲防守了

成班冗員
香港競爭力第一位俾美國爬頭了

黎緊靠你上返第一

因為基建排名下跌

我打中場夾得最舒服係打手清
佢迫我就遮線 我埋身就佢遮線
分工好清晰
好過牙狗啲球員
鳩fingfing 防守

"Emery needs to bring in a player like Marco Verratti, who he managed at Paris Saint-Germain, to instil those qualities in midfield."

-Martin Keown

唔洗啦
迷贊大軍係進攻主軸

dllm幾時返新工牙

seri la
兩個都係矮撚

買龍門、中堅、防中呀屌屌屌屌屌

Me= Xhaka

間諜做一號龍
升美斯做二號=今個球季
打得好就有自家青訓美撚龍門
中堅入爸爸
防中seri 搞掂

因為你一個人拖底晒

所以成日紅牌

點會黎牙

like which mean類似

佢唔好話買尼馬,麥巴比

Seri唔係防中黎

基昂既意思係帶個同華拉提類似既中場黎啦應該

師父明白了

包比好似同愛帥無咩野喎

關係好似幾好添

“I prefer to win 5-4 than win 1-0.”

咁唔使防中了

全攻陣

🔸 Emery v Pep & Jose 🔸

The new Arsenal boss has failed to beat Guardiola and Mourinho in 15 attempts as a manager

📊 Full stats here: skysports.tv/z8aHX1

送分優良傳統

Iwobi signs up for LG ambassador

ME一個人做幾個人野牙

Jamie Vardy: Arsenal move was on my mind at Euro 2016 but I won't be distracted at World Cup

Jamie Vardy today admitted a move to Arsenal played on his mind during Euro 2016 and is now targeting a World Cup free of disruption this summer.

“But I made my decision back then and I’ve not looked back since, carried on, played my football, been doing well for my club and I think that’s what’s got me the opportunity where I can go to a World Cup.

“The Euros was a new experience for me and the World Cup is going to be but obviously the Euros is a major tournament as well and you know exactly what you’ve got coming so you can be more relaxed about it knowing I have been there before.”

9巴
經過上次就知你班9巴員工有幾撚團結啦

咩事

Seri 係防中 打機打傻能左牙？

九巴今年初發生導致19人死亡的嚴重車禍後，車長工時和待遇問題引起社會關注。九巴僱員工會要求九巴為全體員工加薪12%，以及規定月薪車長每月薪金不少於2.3萬元。工會表示將響應其他巴士工會發起的明天（25日）「有限度按章工作」工業行動，呼籲會員按自己意願參與。
九巴公司6月會推出新的加薪方案。九巴僱員工會稱，今年2月曾向公司提出加薪要求，一直未獲回覆，本月21日工會去信公司董事總經理李澤昌。工會要求全體員工加薪12%、月薪車長每月薪金不少於2.3萬元、延長所有僱員退休年齡至65歲等等。

對於運輸署推出的2019年車長工作及工時指引，工會表示反對，認為指引是罔顧道路安全，並建議特別更以12小時工時為標準，已經可以涵蓋所有繁忙時間，不需增加大量人手，並非如巴士公司所稱取消特別更要增加1600名司機。

牙狗邊到要用防中牙
有無睇你地迷既愛帥點講牙
寧願贏5:4都唔要贏1:0牙
要乜鳩防中牙

Winner上線了

唔洗睇波都知一定係米九全能大肉腸

新韋拉

繁時按J工作喎

間諜做一號龍
升美斯做二號=今個球季
打得好就有自家青訓美撚龍門
中堅入爸爸
防中seri 搞掂

?????
1999

根本九巴公司無撚驚過你地班員工會搞事

你地話要簽防中咪求其入件seri囉
要龍門咪升個美斯囉
要中堅咪平平地入個多狗中堅囉
有幾1999呀？

上次做反個女司機先比人秋後 撚有人夠膽咩

香港人奴性太強
好在我唔駛返工

求其入點解是係Seri? Seri 係防中咩？
定你打機用Seri 打防中？

晒撚氣啦

1個人造反咪炒，你全公司幾千個車長造反既話，炒撚晒佢？

Feel 到隊仔果種氣場

你真係腦筋有啲問題
我夠知條友唔係防中啦
你地話要大肉腸嘛
買件168大肉腸返黎仲唔謝主隆恩?
之前我都笑鳩呢到啲清成日話買seri嫁
我都知seri唔係搶波中場黎
有清用佢同kante比添
不過算啦
你話乜咪乜囉

到時請外勞
成班叉仔大陸哩做狗巴司機

比班廢老屌撚死都似

你知唔係但又拎黎做例子
咁即係邊個個腦有問題多d?

姐係原來上面買咩人果段野係ching 你代入其他手足既心理去講出黎
好有empathy

香港黎架呢到

現實:好多司機咁諗 但實際得少數做反 之後個班少數就比人炒

解密時間

呢到大把手足話買seri添
我話佢係矮撚唔係搶波型球員
又有清拎kante出黎比
咪順應下民意囉
你撩交嗌前都追下po啦
seri根本做唔到沙卡或者藍斯拍檔
要派牌球員有乜用
牙狗多的是啦
你同隻迷牛想圍我未夠班

@羅寶

有幾千個做 就唔撚洗驚佢
但現實唔撚係

我打機用臭燒防中

我打機用間諜做前鋒添

比人點左去買野飲

一路都話簽西咸個防中或者拖肥個黑鳩
呢到啲人又話人廢姐

簽西維爾個黑鳩

真係廢喎

尼索斯？

比個kante你好無牙

象仔蒲阿post 果陣你都唔知係邊添啦 未夠班

Kante拍Xhaka

尼迪迪啦
有啲清話佢係平價版kante牙
李城個黑鳩

好撚驚牙
又黎老屎忽論

巧牙

冇腦既屌

呢樣野咪要讚下國泰班空姐同空少，仲有機師，人地罷工真係次次4位數字同你罷

仲要公司唔敢炒帶頭果d

買支烏龍茶過黎

成撚日都用老屎忽黎撻人
我真係好撚驚牙
駛唔駛下下見你班老屎忽奶下袋底咁牙

津路水炮

買杯天仁來

個撚個都唔岩心水
咁比個seri你囉
有腦既中場
不過一陣又搞到我比人屌

外國搞呢D工業行動好似有法律保障 大公司玩秋後會比人告

你一時講反話一時又講真話
好難適應

無問題

我話買咩你地又ban
咁我順應你地
又唔滿意
巧難服侍牙

香港:大財團>>>政府

黑人版xhaka

國泰係講緊香港果間國泰 香港得佢地一間罷工爭取加人工加乜福利之類係會成功

差咁撚遠
一個攔截強,一個傳波強

根本呢到啲清又要搶得又要傳到波
問題係呢種球員唔會揀牙狗

鐘意拎紅牌

沙卡幾耐冇拎過紅牌

香港唔撚洗諗啦
個個諗自己
爭取福利果陣又唔幫手
但到成功左就要享受埋一份
失敗就笑你地帶頭果班傻仔

香港政府，唯利是圖

開心SONG

印象流睇波大法

香港人咪就係咁，爭取d乜都係要人地幫佢爭取埋，自己唔洗落手落腳做，做得成就享受成果，做唔成就置身事外

佢咪又係得個攻字
無達sir逗佢佢仲掛住天外飛仙牙

比印象流再低一級
唔睇波9up大法

香港係K型社會

做野啦 KING波

到出聲果班比人炒鳩左
就諗 唉依家無人幫我地發聲
但唔會諗自己去做

ME甘高汁刀要俾人HEY0就G

劣幣驅逐良幣

之前做果間公司試撚過
集體射波搞到公司比人罰左好撚多錢
最尾做左5年比人炒鳩左

叻哥 = 香港人
呢個真係講得好撚岩

羅寶唔得閒mk子先可以講心事

香港人最叻輸打贏要
任何事都想做最低風險個個

最仆街係衰撚左會踩多自己友兩腳
企係高地扮曬看透世事咁

做野啦仲諗住旅行

無撚有錯

想7月去日本

去囉，CIO唔比人請AL?

Btw

冇得唔比既

Cio: 請夠一世啦

CIO：去左唔好返喇

其實買埋seri咪即係好似有兩個xhaka咁=.=

普子+小白

笑死

稱霸日職

普度好似好多場冇入波

佢純粹去渡假

一早潛左水啦 條撚樣都唔係踢 得閒扮傷
傷到返德國 同user 一樣狗黎

日職都做唔到2場1球

去到日記 踢中中 哪裡來的自信
之後再走場

User而家冇得扮工了

Just Toon it係MCP會有展覽

臭燒

1001係狗

Messi

1000

1400